口交部趙立堅「會因考慮從緬甸撤僑」，大網網民：「呼！叫！吳！京！」

原來窮就唔可以反華

蠻夷由呢啲人口中講出黎

好L好笑

好似聽過啲牆內反賊寸話吳京整親所以唔去住

有錢過佢就係逼害，點都贏

大陸佬d命觀念好奇特
窮就唔可以排華印尼排華見識過未

我聽嘅版本係吳京未交稅唔比出擊

笑撚咗

中國不嬲點都贏
我買你嘢, 係我促進你經濟, 你冇我就死得
你買我嘢, 係我俾咗生意你, 你冇我就死得

係排支,唔係反華,驅逐外來侵略者係天公地道

窮過你又反
英美有錢過你又反

唔好撤啊，咁冇面以後點出黎行

個個國家嘅國民都反佢地都唔識反省下自己

咁香港係乜

其實重點唔係「美國支持軍政府」咩??
D大陸人真係生活係平行世界

又關美國事

翻譯

無跟貼 者係依家中共撐反對派民眾 美國撐軍方？

係佢哋眼中錢就係一切

而家美國個總統叫拜登，仲好意思賴美國